薄酬 唔見電話 內有重要資料

調景嶺4:45上車往太子 再太子轉車去荔枝角 跌咗部iPhone X 有無巴打見到/執到 薄酬

電話無卡所以打唔到 都find唔知到 我知機會好微 都係搏一搏 希望單車變摩托

係唔係iPhone X?

電話無卡